有冇人玩1:24模型車?

小弟新手, 岩岩買左幾盒砌,
有冇巴絲玩開分享下心得或技術?
岩既可留tg討論!

冇人玩?

好多人有玩，不過主要係喺玩具台個模型集中post討論